紅豆冰黎講 大快活一定係世界第一

紅豆唔會太甜 而且充滿紅豆味同熟透軟身 講食落同十勝紅豆都唔係差幾多 溝埋椰奶個味覺真係超滿足
配埋隻燒雞髀真係不枉此生

細個試過係大快活飲紅豆冰食物中毒到依家都唔敢飲紅豆冰

吉野家

應該係因為你食其他野 唔關阿活事

肯定係佢 雖然我依家都成日食大快活 但係一定唔會飲紅豆冰

唔好抹黑 小心比人告

你自己腸胃有問題

打手咁早開工